[星期六日唔收貨] 網購口罩集運討論6

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

TENSO寄DHL要另外查詢寄電郵
佢要另外再同你度貨物SIZE計運費

Push

準備等攬炒

正式攬炒
各位睇路

我入咗2日 但未出庫

請勿購買消毒液~洗手液~酒精~火酒~濕紙巾~滴露之類含水或液體既物品！違禁品不能上機，一經發現全部口罩貨一齊攬炒

買左既請盡快cut單

300隻罩 490hkd
每隻1.63運費，都仲平過藥房價既

我尋日問

各位師兄問一吓
BNS 今日有冇去接貓架
唔該哂

黑貓送去BNS, 2月3號到宜家都仲係黑貓保管中

想問下EMS今日寄大約幾時會收到

咁樣黑貓老人嗰邊會繼續寫佢地 KEEP 緊定已送到？

睇黎Dimbuy 真係夾帶私逃

但bns入櫃，amazon應該都會顯示簽收左？

船運
冇一頭半個月都唔到喎

星期一

借問聲邊度睇到今日去左sg倉

Comment

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

成班唔撚睇又要係咁屌同問

正常yokohama出船到香港4日就到
快嘅話第5日就可以提貨
你以為佢用郵政船運呀？

請問你入庫之後 你落訂單 幾耐先出倉
我卡咗係 加值中 唔知做咩

咁黑貓呢

咪撚戇鳩喇船運 睇期快既 一星到喇

3日入倉, 3日集貨, 比錢, 明日寄貨

現在的轉送包裹狀況
2020/2/7 下午 04:02 JST(日本時間)
已登錄 2020/2/4 送達件
集貨作業 2020/2/4 申請件

有無人知東京有咩可以代收件
我搵左有POST OFFICE，但我唔肯定擺唔擺得落我既件
仲有便利店！！

未試過，求DETAIL
我想RESCHEDULE D 集運貨 飛去日本拎

我問tenso 順豐 佢答我dhl

由於tenso的主要國際配送方式為日本郵政（EMS,AIR,SAL,船運），
如果希望使用DHL來轉送包裏時，還請您事先理解及確認以下注意事項：
----------------------------------------------------------------
1.使用DHL需要各別計算運費、及需要會員協助提供包裏內的所有商品明細，
tenso收到回覆後，需約要2-3個工作天進行手開立帳單作業，
從報價到正式開立帳單，整個過程可能需要花費5-7天左右的時間。

2.由於近期多數會員要求使用DHL運送包裏的需求量增加，
使用DHL從日本寄出到國外指定地址，約需要7個工作天。

3.DHL運費相較EMS的國際運費來得高昂。
（可能約1-2倍）
※如果希望集中包裝後，再使用DHL配送時，
由於包裏量已超過目前的作業負荷範圍，因此約需要3個工作天以上。

※注意※
產生關稅以及其他相關通關費用時，收件人需自行負擔。
------------------------------------------------

成班當咗郵政郵 咁柒慢咩，日本好快，係美國耐啲渣

仲有, 星期六日不辦公, 平日收唔知5點定6點, 永不OT

有冇同樣係dimbuy苦主既巴絲呀😭
小妹好多罩寄晒去佢個倉 屌極cs都冇回音 但一家五口都係靠啲嗰批罩啦⋯

求開dimbuy苦主group 大大力屌柒間黑心商人🙈

每間速遞都唔同
日本郵政就post office
黑貓就站頭

有啲要你本身有佢acc/不在票先可以改地點拎貨

完全無郁

我都係好驚禁運前仲未出到境

到貨啦:如果日本政府宣部禁止出口，口罩到日本海關時，有機會全部充公或罰款，風險及產生之費用將由客人負擔。

我係用老人院

Buyandship

下 但唔知佢寄左未
到貨啦 on9架？

一開波就咁講 :有機會全部充公或罰款，風險及產生之費用將由客人負擔。

真係..

到左香港倉跟住話比日本關充公左都得架啦dklm

玩撚猿

可以點做？

諗下好啦 邊有咁快

屌 佢而家先咁講
咁7號及之前已簽收左既口罩
唔應該有事喎而家先講
仲要客人自己負擔 有冇搞錯

好撚反智.....預防又唔做 貢獻就做足

點知件貨上咗機

我個件都係ems
3號東京出今日到屋

Here，d龍角散骨遲過口罩到就入哂倉，
口罩就成個星期一個都入唔到，極可疑

仲起tosu 離機場勁遠

老人院應該要直接聯絡返派你份件間站頭
叫佢擺喺站頭/轉寄另一個地址

#1有

#1

Thanksss

真係好可疑
我已經日日排cs同sd email屌柒佢 佢次次都係copy and paste Q&A個句需要額外時間 大佬搞唔掂就咪出優惠同廣告叫人用你啦 擺明當我地水魚啦

開左個dimbuy苦主 group

冇樂郵苦主嘅

咁快嘅 件貨好細？

哇咁pk

又問

依家你唔用加急入箱至少要等1個星期
去搵cs申請

呢個問題上佢地fb 啦，講曬

第一次用樂一番，原來要身份審核先可以寄香港寄唔到住，CS 收咗工

有冇到貨啦苦主區

而家黑貓係"田中根センター"呢度 "保管中" , 大概搞幾耐先送到BNS..
使唔使搵佢地擇日再送?

開翻個

我有三件收左未入庫

可唔可以開返個

Online chat客服要排好耐，琴日仲唔知點解係咁斷線
email又永世唔覆

開左個新既

真
同埋佢入倉好似都冇跟次序咁
我有幾張單明明係同一日收到
但得一半入左倉
另一半等左成個星期都未入

咁應該預幾時會到

睇運

真係個個唔同, 有D巴打月頭到而家都未出寄出, 有D前日到貨, 今日上機

可能我係罩連本寫真一齊運，無得分開入倉，第二朝就入到倉
但成個星期都未肯寄

跟住口罩今日送未入都算數，呢個星期二另一件骨（highlighter）都仲未入倉...

唔該下個post#1 貼bns段野 等人咪撚再問

我等左七日 排左兩日live chat先連到個cs 佢仲叫我等多七日 真係多撚謝晒

歡迎加入dimbuy苦主谷

歡迎入谷

到貨啦真係食屎
又無交帶又無承擔
永久blacklist
請我都唔會再用

收到BNS email:

可能遲啲ems都有苦主group

已經做好棄貨心理準備

[member]好似有巴打講過可以叫佢直接開DHL個option
你試下EMAIL個陣比埋個包裹號碼佢
BTW 你集中包裝未/member]

堅驚日本有禁令

加濕口罩應唔應分開ship??

大家留意下，2 月11 係jp 公眾假期

會唔會果日OT,大家要問返各集運( 應該就唔會 )

Same ah

Thank you巴

同股市震走班傻散一樣咋嘛 一定有人要輸其他人先有得贏架嘛

呢到
仲要係熟客 幫襯左一年
好失望

ok

Same here 停左係dispatch

諗唔明係咩問題，未有機位定點

似香港呢邊未scan到

冇機位

突然有單本來話3月9出嘅口罩今日話送，聽日到...我之前㨂咗bns，而家好驚佢禁運

其實有可能係到咗香港但香港海關未清所以update唔到

仆街

Dispatch咗之後, 下一報會係香港交換局,
所以都唔知係排緊上飛機, 定係已到香港但未登記得切

點解你會忍到呢間野一年架⋯
好似攞完獎之後越嚟越差

歡迎入谷

屌⋯⋯咪呀 實告到佢甩褲

呢到係5/F arrival hall嚟
好明顯批CSI口罩係俾IMMD前線用架

Dimbuy出咗事？

我都有一單聽日到

Facebook 比人嘈到咁一句reply 都無，又永遠搵唔到CS，啲貨去左邊真心無人知。

公式覆...又係果啲需要多幾日update咁
今日等咗個幾鐘cs,等到佢收工都未到我屌有係友問咗成半個鐘

唔知，正常郵政有一定機位，真係太多件?排咗成個星期都未上機。

你出左貨先轉地址?

佢用日本郵政？

唔係
好似2月15日出貨
諗住轉另一間集運 一轉就變未發送

我想email 叫佢轉寄去fd到 等fd幫我寄dhl
九成唔得啦⋯⋯

咁係咪收左皮？

清咁耐

但係口罩post話未發貨之前都改到
我自己今朝訂 改左幾次 都仲係keep住寫準備發貨啊

我都唔知咩事
同佢鬥長命

無知一問
點解要SET唔送weekend?

推

因為人地六日唔開?

平時係

美國成功收到

散客係天價

巴打幾時問？我仲未收到cs回覆

今日4點幾問 5點到就覆喇 你用gmail你睇下會唔會去咗promotion 果到

wanna know too

我撳客服中心->諮詢，跟住係諮詢內容問
睇黎今年星期搞唔到啦

me 2

Cls bns諗住星期日都開倉比人拎貨

我都一樣呀 佢回覆係係你登記個email到覆你架 so far我覺得佢覆得唔算慢 我都問過幾次問題

想問下有無人試過
所有口罩既地址改晒另一間集運
而淨低既骨就照舊
因為依家聽落好似BNS穩陣啲
原先係用baggage forward
所有口罩都未出貨

麻煩大家比下意見

係

Dou4la 苦主

謝，巴打

無

佢地用咁多
醫護就一個都無?
特事特辦比d醫護都唔得?
immi同popo憑咩咁齊裝

X2

以後唔會再用到貨啦 dou4la呢間集運

push

bns 似想出曬去香港再算

smart move

dhl 同fedex個d貴在送到上門...點解又要射去郵局

自取都有既，係件貨飛左上天就可以打電話搵客服話要去佢地門市拎咁

有...

有 但頂唔到耐

都話撚bns爆晒倉
如果你唔介意隨時俾人彈貨退款 或者3月先攞到貨
你可以繼續

聰明 佢地真係單又最多又轉數快

用得DHL/FEDEX就係想non-office hour都送上門
想郵局拎點解唔用返EMS

我就係咁諗
貨遲到好過無到
最緊要出到境

反正我仲有一件貨未到，到咗我再問多次

你覺得機場每日都係得十個八個IMMD職員返工？

同埋HA 一向都冇用CSI而用medicom
因為CSI口罩係冇醫療級數嘅認證

天佑我城

靈活變通
希望埋單佢哋唔好蝕咁多
Touchwood真係突然禁運
日本嗰邊要處理批貨都有排搞

成個機管局 海關 入境 衛生署 一大堆
民航 消防 popo

Dimbuy 苦主谷 歡迎大家一齊屌柒佐藤san

點解你地個個咁快預日本會禁運
都未宣佈唔好咁灰啦

利申：上左岸

等

bns話想捐口罩 啲人話派俾老人家
分分鐘俾人屌派得咁少

台灣咪就係禁出口

日本搭船都仲OK唔會差好多日
美國就麻煩D
不過佢咁既做法都合理

俾人打劫埋個倉

未咁快 等

希望bns趕得切

屌明明dimbuy少人用到連苦主TG 都冇，但佢都可以拖幾日唔入倉！有冇再廢啲

今日收晒先講下自己用咩運，兩盒超快加三盒pip同dom，total 96，2號訂，今日收齊，p字頭，32蚊磅，領悟到的可以去試下。

等救命 泡菜魚生都卡住

tenso 到咗一箱
日森有啲會呢幾日發貨
應唔應該等埋先DHL

想試但太遲了

琴日到倉，今日上葵興拎咗返屋企

我尋日收咗貨今日入咗日本庫

唔好派啦
一陣啲廢老藍屍圍屌架啦

Dou4la 苦主區

一定要

有無人用goyokikiya

苦主

Yup

樓上話一係排緊隊上機 一係到左hk未清得切關

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

應該排隊多啦
個地點仲係寫日本
都唔知要排幾多日先飛到

bns保平安

有機會到左香港但HKPO未掃件所以冇update

其實禁唔禁運都唔係佢地會知既野
通常都係一講就好快封
你估人地係777咁提早通知比你走貨咩

有冇人係咁呀
黑貓話2月1送 到而家都未有聲氣
一家大細靠晒佢

我bns的

攞track no. 上黑貓網search
應該唔會喺到update

黑貓hold左 .... 有冇巴打試過幾時再派去bns?

有無人用過fr8ight??

同問
黑貓保管中係咪啫係唔洗理？等BNS同佢deal？
反而隊長嗰到delivered

我等5日
都有可能直接上船唔入倉

goyokikiya申請完account 點login阿屌 點禁都係果page

集氣

係就好啦 快快脆脆 日日提心吊膽好難受...

有冇人用millionDeal?
叫amazon放左喺front door唔知收唔收到
我漏左比MD號碼
客服長期唔覆

擔心美國好過
如果搭船就有排
日本就話爭少少

跟

韓國話禁出口口罩係咪真

source？見到有間集運話1000個以上要申報？

樂郵官網

幾抵

我有件骨(只係一支筆)到左香港
但重量竟然係3.8磅
係咪有d唔正常？

簽收左呢?

估唔到第一份寄出嘅件要坐船
跪求BNS繼續去黑貓入櫃

顛

收左 但未入庫 會系船 ？

好似話今日收咗一櫃黑貓
聽日輪到katolec

+1

簽左 未入庫 ？

我係咪應該搵cs問下

等等等 最快2月中到貨

即係入左倉，飛機

今日唔知碌到邊間話1000個以上要申報海關
我朋友早一個星期前係韓國寄口罩嚟都話要mark低口罩佔幾重
又唔見有其他news話完全禁

//韓國禁止出口口罩
2020-02-07 19:27
緊急通知
接到韓國倉通知，因應韓國海關要求，自今日起不再運送口罩，若有口罩包裏配送到倉，倉庫人員會盡量在第一時間做拒收處理，如若不小心已簽收的，請客人安排退貨，不便之處請見諒。

骨呢d計體積重同實重較重者
九成日森加左好多包裝

都戥中咗老人速遞伏嘅巴絲開心

幾櫃齊晒就清關落船出發？

坐船兩日到唔到香港呢？

+2

me今日14:31保管中
唔FF好彩都夠罩頂到今個月

我美森ups delivered 兩日後 bns入倉 同日出倉

我都想知呢個星期有冇特別安排

Buyandship Facebook

問題：今日裝幾多隻櫃?
「早兩日已經裝左3隻，今日第4隻。」

問題：有無katolec裝櫃圖？想睇吓係唔係真係老人快遞🤣
「聽日裝，未必有相」

問題：咁請問而家已經到咗日本倉嘅貨係咪直接用船運唔入庫🙏🏻 訂咗嘅貨到咗倉但未入庫
「如果快遞公司有提供數據會先入庫，但如果佢地俾漏就要番到香港先處理到，」

問題：船運係剩係適用於sagawa? 會唔會有埋其他公司 例如katolec, thxthx
「Yamato / Sagawa / Amazon / 郵局 / Katolec 都會」

問題：嘩………sagawa 自已幫你入櫃咁好？！
「付費服務。」
係到日屌夜屌話人hold咁耐貨嘅睇住
而家人地驚禁運 你收唔到口罩
即刻book咗幾櫃船 再比錢速遞幫手入箱
趕係下星期前送走

問題：一個tracking no. 有兩件貨，但只有一件入庫，另一件唔見左，你地同事又講極都唔明，好無助
「到左香港會再處理」

buyippee 日本收到貨之後，要幾耐先入到倉架？
有無人最近入到？

BNS
以後真係要多多幫襯佢

好彩堅持用bns 無轉過其他
不枉我由16年用佢地用到而家

船運日本到香港要幾耐左右? 咁都好丫 大家d雪櫃實送到

想問下bns自動轉運同合併轉運應該點揀會比較好？

官方建議自動 減少香港倉壓力

龍中至尾啲雪櫃上到船分分鐘快過排飛機

兩樣其實有咩分別邊樣會比較好

一至兩星期

all or nothing

自動 = 到咗香港 按照你setting自動出貨
合併 = 一直keep起佢個倉 直至你禁制話拎貨

好似係

自動
用合併太大 又放唔到智能櫃 順豐又on99
就算你揀合併都係 係返bns倉度拎
不如揀自動 唔洗到貨又再問你 直接送去你方便既果個bns倉

合併我記得係要到香港倉先揀到件貨去邊 揀完仲要一兩日處理 自動到香港直接同你搞

咁最快可能都頭2月尾3月頭先拎到 唔緊要 有就ok

到付 / 信用卡+3%

BNS Facebook : 月中至月尾到

定係你想攬炒乜都無先
bns 真係用盡方法能力去做 真係唔話得

BNS

根據佢Facebook講 請速遞幫手入櫃
間速遞有掃code就會有Update status
無就返到香港先

我冇話想攬炒 bns用佢覺得最理想既做法就ok 佢都盡左力啦 我連口罩減2蚊同減20蚊都冇用 照比正價就係 少數怕長計 加加埋埋可能佢地都蝕左好多

我都係 唔用果d積分了
仲買左1000積分
雖然今次唔會用得哂1000
但都諗住支持下佢地

bns船運 租倉 ot
呢鋪可以都賺得唔多
以後有機會都幫襯多啲

thanks

用過一次
之後買野就方便
實用佢地

agger

唔好話購 蝕緊錢啦佢地
我估最小都蝕6位數字
d勁大箱既口盒收個兩三百運費
正常黎講起碼收400-600
每單蝕100都夠和味了

係 唯一可以做既就係呢d同唔好msg佢地增加負擔 不過佢而家都醒 一次過起fb打完 覆msg都係copy返個段野

以後見到邊個用其他集運
都要屌鳩佢

同埋買下積分 幫補下佢地
買落第時都有用

原來有得買積分 我都唔知添 買d黎amazon prime day用都好

我有兩單bns星期三入庫但而家仲未出庫
但有單星期五入庫已經出咗庫，唔知要等幾耐

佢自己都爆日本倉要蝕7位數字

仲有回贈

多謝你阿
bns

又唔錯wo 入1000應該有排駛

係阿
我都入左1000

一開始都係跟大隊用bns
見佢地有交帶 就算慢都無催
都唔打算用個口罩優惠
辛苦晒佢地員工

轉數快入可能仲好 用credit card應該charge左唔少比卡公司

我諗佢地做到都無時間買罩
諗住拎果時留一盒比佢地 當係心意仔

我都係用轉數快買積分

哇屌
點解好似間間都咁伏

星期六日唔收貨係所有公司？
突然提早話聽日就送 但又無位改時間...

有無人買咗呢款bmc可唔可以cap圖嚟睇下amazon jp個價錢 ？

8日都未郁

正面都過到

仲有冇人係美國果邊有貨架？
我上星期四美國bns海外出庫到而加都未有消息
好擔心

455

your package may be lost 姐係點 要點做

死啦 我一件bns 一件buyiee 都係聽日送到

炒狗dklm

amzn jp只係賣400幾yen

彈貨求奇出個理由

良心商店丫 推爆佢喇咁有良心

姐係等就可以？

個價仲貴過1780 既超適男50

Bns美國倉都好爆
美國船運要游幾耐

我用shipbao
空運咗三日仲運緊

唉 美國時間6號已經收左貨但未入倉 好驚坐唔到飛機要等三個星期訓唔著

日本郵便 要hold到二月十三先送
Hold成兩星期

身份認證要幾耐？

molamola
btw 即係唔禁？

佢地話反而蝕
最初我係fd介紹 買music band啲goods用bns 的確係好快手有效率
以後都會首選用佢

我都係，好驚miss 左最後一班機

pack 埋左一箱？而家出左貨定點先

我做左啦 一/兩日

咪搞鳩人啦

D人買嘢之前都唔撚睇清楚問清楚，成9日9買攬炒累人

GOBUYSHIP 星期日收唔收貨??? 俾AMAZON 彈左 話無人收

寫6號到香港
但宜家都未到

話說邊度做身份認證

星期二日本假期

好多集運周末都放假

全部集運星期日都唔會收

宅急便唔俾香港人寄 一定要有日本地址

自己飛去拎最實際

咁得啦快啲寄

我嗰堆口罩黎，而且不是經集運。

同埋一定要寄去公司，呢啲資訊係我琴日喺日本宅急便度問嘅

有冇人試過bns入左庫幾日都未出庫同堆件貨遲左到港係咪因為同板貨有違禁品。。件人地都做到得我遲

正常啦，我一月尾入貨都係二月頭先出貨

通常入庫出庫都同一日，我過左幾日...

哦咁我誤會咗你意思，係呀同一日

而家係非常時期...

入庫出庫同一日

利伸翻先，美國倉

係，我都係咁，過一兩日Bns 就收咗

要寄公司

我係hold左海外入庫幾日。。

你寄去屋企人做嘢嗰啲地方？問吓朋友有冇人幫手可以收

你唔係第一個，亦都唔係最後一個

goyokikiya 用佢合盒服務要等幾耐先至可以報到價？

出左日本既話呢個page都會update?我都等左好耐

我頂bns有單入左倉 但佢星期日唔出庫
已有心理準備10day變3week

咁一直都冇status 邊個知件野去左邊
又冇人試過
好似係到問下bns集運情況都俾人話
咁開咩集運討論

推 你地班人唔追post

no

有開 但多數唔會收

Bns真係好好

因為呢個問題好多人問完一次又一次。

重覆又重覆，post 頭又唔睇

又多一間爆炸

我都係！ 你幾時會到香港？ 我見佢預計要成10日

千祈唔好用 dimbuy

苦主可以入黎 post 你地經歷，迫 dimbuy 正面回應

上幾頁先講完 抵比人話

點解你咁快
我入咗庫5日都未出庫

去Bns 拎貨請帶飲品和零食比員工，同佢地打下氣，佢地真係冇錢賺

俾完錢 即日寄 今日到香港派

邊個倉

巴打你tenso 搵DHL寄 由入庫到出庫寄用咗幾耐？

Buyippee 整錯咗集運可以點取消 想即到即運唔等

想問呢隻其實叫咩牌子
同埋test佢份報告係邊年

請問tenso係唔係一定要身份證明
如果唔提供證明可否使用服務

有無link

寄自提點唔好寄locker

我都有單3月9綠presto期貨，前幾日突然冇咗日子，點知尋日突然出貨今日到...但集運今日唔收

無啦無啦 已經out of delivery

cancel啦

[/member]

有酒精成份吾運

同你一樣 老人石沉大海

用tenso轉DHL係咪要到左倉先可以申請?

BNS今日會搞

buyup 以後都唔會再用

Tenso Japan 不嬲揀SAL都會用順豐寄。尋晚無啦啦真係用左日本郵政SAL，冇眼睇

講多次，星期二係日本公眾假期

3號到而家都未入庫 唉

BNS消息
星期日有機會開癸芳自提點
驚星期一爆到冇位！！！

睇Comments

bns同黑貓有協議，追下post啦

有無機趕到?

Katolec

過年到依家都未入 點睇

虐老